---
layout: default
---
<ul class="nav nav-tabs">
  <li class="nav-item">
    <a class="nav-link active" href="{{site.baseurl}}campuno/">CAMPUNO</a>
  </li>
  <li class="nav-item">
    <a class="nav-link" href="{{site.baseurl}}campuno/listagem">Listagem</a>
  </li>
  <li class="nav-item">
    <a class="nav-link disabled" href="{{site.baseurl}}campuno/reg/">Regulamento</a>
  </li>
  <li class="nav-item">
    <a class="nav-link" href="{{site.baseurl}}campuno/p">Registro de Partidas</a>
  </li>
</ul>

# CAMPUNO (Campeonato UNO)



É um evento criado e executado pela turma 3003 com o objetivo de entretenimento da mesma. O evento é aberto e pode ser incluído a participação de interessados. O evento está sob processo de legislação e *não possuí regras adversas*.

O evento poderá ocorrer em qualquer horário e data sem aviso prévio ao decorrer da disponibilidade  da turma. __Logo o campeonato estará estruturado e irá ocorrer em dias marcados.__

<div class="card text-center">
  <div class="card-header">
  IMPORTANTE
  </div>
  <div class="card-block">
    <h4 class="card-title">Regulamentação CAMPUNO</h4>
    <p class="card-text">Diretrizes e normas de legislação do campeonato. Ao iniciar-se uma partida as normas do UNO e normas extras irão regulamentar a partida.</p>
    <a href="{{site.baseurl}}campuno/reg/" class="btn btn-primary">Leia &raquo;</a>
    <a href="{{site.baseurl}}campuno/reg/" class="btn btn-danger disabled">BAIXE</a>
  </div>
  <div class="card-footer text-muted">
    Atualizado 17 Mar 2017 às 18:13 por <a href="#secretaria-de-estado">Magno Reis</a>
  </div>
</div>


# STAFF

A Equipe STAFF irá moderar os participantes durante o campeonato, tendo eles pleno conhecimento do regulamento possuem o poder do direito à supervisão para que o jogo ocorra saudável a todos. Eles creditam e discontam pontos quando necessário.
<small>* A STAFF não possui poderes para ver as cartas dos participantes sem um motivo considerável.</small>

## EQUIPE
> A equipe é formada pela **governança da turma**

### Secretaria da Representatividade
> Organiza o evento e promove, presenteia o vencedor.

- Ana Clara Lopes
- Jean Estigarribia

### Secretaria de Estado
> Administra o evento e participantes oferecendo suporte, faz a legislação geral.

- Magno Reis

### Secretaria da Cultura
> Oferece formas de lazer e de entretenimento.

- Ana Caroline Reis

<br>
<br>
Estes membros podem lhe ajudar em caso de dúvidas e problemas. Os cŕeditos poderão ser concebidos por um dos membros tendo um motivo considerável diante das normas.


NOTAS:

<small><strong>\*</strong>A Secretária da Cultura Ana Caroline cedeu seu card de UNO para o promovimento do campeonato.</small>
